[
    {
        "title": "Utby mysteriet",
        "id" : 1,
        "waypoints": [
            {
                "name": "The crossing",
                "latitude": 57.735655,  
                "longitude": 12.059812,
                "question": "Slå din första kod",
                "numeric": true,
                "answer": "1234"
                }, 
                {
                "name": "Lemmings are here",
                "latitude": 57.735128,  
                "longitude": 12.053782,
                "question": "Slå din andra kod",
                "numeric": false,
                "answer": "4567"
                },
                {
                "name": "Home",
                "latitude": 57.735399,  
                "longitude": 12.055466,
                "question": "Slå din tredje kod",
                "numeric": true,
                "answer": "7890"
                }

        ]
    },
    {
        "title": "Runt kvarteret",
        "id" : 2,
        "waypoints": [
            {
                "name": "Nära ån",
                "latitude": 57.734717,   
                "longitude": 12.055906,
                "question": "Vilket år föddes molly",
                "numeric": true,
                "answer": "2012"
                }, 
                {
                "name": "Närmare bron",
                "latitude": 57.734830, 
                "longitude": 12.056959,
                "question": "Skriv 2 med bokstäver",
                "numeric": false,
                "answer": "Två"
                },
                {
                "name": "På väg hem",
                "latitude": 57.735414, 
                "longitude": 12.056776,
                "question": "Vilket år är Max född",
                "numeric": true,
                "answer": "2012"
                },
                {
                "name": "Hemma",
                "latitude": 57.735343, 
                "longitude": 12.055785,
                "question": "Vilket nummer bor vi på",
                "numeric": true,
                "answer": "11"
                }

        ]
    },
    {
        "title": "JimKat palace challenge",
        "id" : 3,
        "waypoints": [
            {
                "name": "I do me",
                "latitude": 57.696839,   
                "longitude": 12.005976,
                "question": "Vilket år tävlade Eric Saade med popular",
                "numeric": true,
                "answer": "2011"
                }, 
                {
                "name": "Kan ni se skogen för alla träden",
                "latitude": 57.697239, 
                "longitude": 12.009387,
                "question": "Har namnsdag på julafton",
                "numeric": false,
                "answer": "Eva"
                },
                {
                "name": "På jakt efter tandlöse",
                "latitude": 57.693794, 
                "longitude": 12.008417,
                "question": "Vad heter draken i bröderna lejonhjärta",
                "numeric": false,
                "answer": "Kattla"
                },
                {
                "name": "Är det Margrets låt?",
                "latitude": 57.694089,  
                "longitude": 12.003071,
                "question": "Let's go ape in my....",
                "numeric": false,
                "answer": "Cabana"
                },
                {
                "name": "Finns det klabbor här?",
                "latitude": 57.697006,  
                "longitude": 12.001118,
                "question": "SANGRIA......",
                "numeric": false,
                "answer": "Bingo"
                }
        ]
    }
]